壹傳媒暴升10倍算唔算畫面好靚?

我都覺得買股票撐黎智英無乜用
但係依種非理性投資勁到連彭博都有報
各路政治KOL都大書特書，話用股票當選票
畫面夠唔夠靚?

push

個荏賺到笑

好多都話高追蘋果。明知係會蝕錢
都不惜用錢嚟撐。民意所在

一堅持每一天革除身邊的問題
二民間做得越好
三公權越來越縮
四更快成人間天堂不必再移民

1
(趕走外資)一人一簽聯署鬧外資如IKEA叫佢收回代理權 等香港的中国人共享大灣區只能用國貨支持政府

2
(新戰線)齊做登報師眾籌係蘋果登文宣/國際線新聞 黎智英可以搞個網上小額登廣告系統，每周將投稿放上網，支持者比錢投票，一周後用集資的錢登最多人選的文宣

3支持政府制裁反中團體 唔比政府生意佢做
政府唔租美資樓 唔用美國貨 唔用美國錢